[賀佢老母，集思廣益]国㷫七十年回顧文宣

強国国庆啊喂，我地唔係唔幫佢整番啲海報單張賀一賀佢啊嘛？
我地當然要懷念下毛澤東既反右運動、大躍進、四清運動、文化大革命
鄧小平既一國兩制、六四
江澤民既防火長城、鎮壓法輪功
胡錦濤既西藏維穩、綠壩和諧
仲有習近平最近既中国夢、終身制、社會信用
厲害了我的國

轉番mode 我地點用歷史backup 帶出中共毀滅文化，殺人如麻既感覺

希望喺十一之前多啲呢方面既文宣

強国大壽，賀佢老母

中共時亡國
國祚：70年

真系要賀下佢

有無歷史JJ想詳細討論下？